(龍族私服)2018年7月5日17:00公測 懷舊龍族

懷舊設置
保留大部分官方設置，給玩家一種原汁原味的龍族，但我們一直增加新的遊戲功能與玩法。

經驗倍數

1-100Lv 80倍
101-120Lv 50倍
121-135Lv 40倍
136-150Lv 30倍

工作倍數： 35倍

金錢： 10倍

等級上限： 150

戰績上線： 200

我們以階段性開放各種設置功能，希望長久穩定給各位龍友

第一階段：開放 1-3轉 等級130 戰績150
第二階段：開放 4轉 等級140 戰績180
第三階段：開放 5轉 等級150 戰績200

全新邊境戰爭獎勵系統，加強玩家參與性

新手村NPC贈送G5練級裝及新手大禮包

屠龍標改為耐久

【轉職】
名聲獲取，捐款
100W = 20名聲
200W = 40名聲
300W = 60名聲
400W = 80名聲
500W = 100名聲

一轉：極限之石 （暗黑狂熊，獨眼巨人）；要求105級，1000名聲，扣 0
二轉：炎魔的牙齒（深淵迷宮）；要求110級，2500名聲，扣 500
三轉：大巫妖的眼球（不死迷宮）；要求120級，3000名聲，扣 500
四轉：紅龍的鱗片（大迷宮）；要求135級，4000名聲，扣 500
五轉：阿姆塔特之劍；要求15級，5000名聲：扣 500
二轉三轉道具除了迷宮外，也可以從藏寶圖獲得
三國寶石：迷宮、藏寶圖

【紋章】
一轉：暗黑狂熊之皮或獨眼巨人之皮 x6
二轉：魔力金屬 x10
三轉：樹妖的枝椏 x10
四轉：眼魔觸須 x15
五轉：金龍 x40

開放至 G5

G1X3=G2

G2X2=G3

G3X2=G4

G4X2=G5

【魔法壇】
1 10銀龍合成1金龍
2 10銅龍合成1銀龍
3 瑪瑙可以特修武器.裝備(一個瑪瑙修覆60點持久)
4 無屬性光武x1、放入蘇醒x1、瑪瑙x1、魔法香料x1 可隨機獲得屬性
5 帶有屬性的光武x1、蘇醒x1、精金x1、瑪瑙x1、魔法香料x1即可重新賦予屬性(只有G1可以重置屬性)
6 G1 - G2 蘇醒x1、精金x1、瑪瑙x1、德菲利之書x1，不放德菲利之書升級失敗所有材料消失，光武保留，成功率 80%
7 G2 - G3 蘇醒x1、精金x1、瑪瑙x2、德菲利之書x2，不放德菲利之書升級失敗所有材料消失，光武保留, 成功率 60%
8 G3 - G4 蘇醒x1、精金x2、瑪瑙x3、德菲利之書x3，不放德菲利之書升級失敗所有材料消失，光武保留, 成功率 30%
9 G4 - G5 蘇醒x2、精金x2、瑪瑙x4、德菲利之書x4，不放德菲利之書升級失敗所有材料消失，光武保留, 成功率 10%
10 加香料是升級戒指只能是戒指
11 3個白物品+ 1香料換一個隨機H1 (祝福之葉能增加成功率)
12 H1-H2 1香料 1瑪瑙 成功率90% 葉子 每張增加2%成功率
13 H2-H3 1香料 2瑪瑙 成功率70% 葉子 每張增加2%成功率
14 H3-H4 1香料 3瑪瑙 成功率60% 葉子 每張增加2%成功率
15 H4-H5 1香料 4瑪瑙 成功率50% 葉子 每張增加2%成功率
16 H5-H6 2香料 5瑪瑙 成功率30% 葉子 每張增加2%成功率
17 G1-G2 2香料 2瑪瑙 成功率80% 葉子 每張增加2%成功率
18 G2-G3 2香料 3瑪瑙 成功率50% 葉子 每張增加2%成功率

殺人. 不同國家的互殺
被殺者的等級小於殺人者時 奪取對方1點青銅幣
被殺者的等級大於自己時 奪取等級差*5點青銅幣
帶有屬性的戒指x1、蘇醒x1、瑪瑙x1、魔法香料x1即可重新賦予屬性

新功能介紹：
法術欄加長
右鍵功能
遊戲內連點 HOME鍵開啟 END關閉
/full 全屏模式
/win 窗口模式
/expto0 清經驗
各位如果不想用清經驗的命令可以使用經驗鎖來鎖定經驗
/expoff 鎖定
/expon 解鎖
等等新玩法新功能我們會不斷添加，跟多玩法歡迎各位龍友進駐體驗。
我們希望您能持續關註，因為全新的龍族改革方式將會前所未見。

11、光武
坐標：那克之塔 172，83
材料：6個翅膀
10個瑪瑙
鐵塊20個
錘子
斧頭1個

西部林地已增加3個固定BOSS點，點1、86.214擊殺後每小時刷新。 點2、64.33擊殺後每六小時刷新。
點3、146.174擊殺後每12小時刷新，有機遇爆出初中高階藏寶圖，大量材料

我無份攪,呢個係大陸既人攪,佢無官網,只有QQ群
QQ群下載遊戲連登錄器 , 登入畫面申請帳號
佢以家QQ兩個群加埋共有1XXX人 , 仲愈黎愈多人加入 , 應該幾好玩

因為香港好似無私服,唯有大陸搵
預計 今日17:00公測 , 玩後報告

有興趣一齊懷舊下既朋友
TG: rc30624700

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

80倍

不過岩岩同gm傾開,佢話有可能會lag ?
港人玩國服 應該唔會lag啊嘛 ..

大陸set

有冇香港ser推介
我都唔想玩大陸ser

好玩... 台灣有私服.. 好耐之前玩過..

我已經搵唔到港台仲有私服仲做緊 ..

gun

有無link dl

我收工番屋企DL完 , 放出黎比大家dl

咩龍族cafe
Yc龍族仲開緊

我見佢地D專頁好耐無更新喎..

有冇台灣/香港 私服?
唔想玩大陸服

冇LINK? 冇官網, 冇DL
要入QQ群先有得玩?

咁撚西?

火鳥

我本身做野有用qq ,所以還可以
我以家都下載緊

只想變木偶 跟娃娃挽手

唔想玩大陸 變態服

而家仲有冇香港/台灣服? 多人玩?

我都搵緊，有巴打話 yc 同 cafe , 不過我睇佢地連fb 專業都無更新 , 九撚成 無人玩

佢呢個唔算快餐服，都算慢
不過我下載左玩唔到

玩唔到 點算

想搵D新開服既玩下
CAFE 同YC 好似開佐好耐?
其實汁佐未?, 係唔係己經冇晒新人玩?
死城了?

我都估9成 死城

問左gm , 佢話轉頭send更新檔比我

QQ同迅雷都好鬼慢
有冇咩其他方法
DOWN快D嫁

5xx mb 好快咋喎

SHARE未

你話

佢down 1xx kb
同埋咩國多人??

仲有人玩？ 有無開伊斯？

YC 定CAFE
邊個多人D?

YC 覆左仲有開，大家一齊 yc 啦一係

ycyc

yc仲有冇人
有冇巴打入去望過

我都想知

唔會玩
玩你不如玩cafe

唔係1000 都唔掂啦
好多時間咩 仲要整class